Observation of Higgs boson decay to bottom quarks

Still as predicted by SM, not new physics

你係咪高登果個

who are you?